當譚仔阿姐都講普通話時 我對個世界失去希望

冇希望就米食